有無人鐘意唱歌、入一入黎

歡迎各位巴絲放低自己cover 同討論

鐘意唱但唔好聽

I know that feel bro

輕推～

鍾意唱但係聲唔得、音準唔得拍子又唔得
成日俾老師話

巴打學緊唱歌？ 學費幾多 覺得有無好大改進

$800/10堂
改進係有，不過唔大
因為我個老師話我個問題唔係上完堂就解決到
要慢慢練
但係自己聽返把聲係放左，實左
不過音準係死穴🙈

達哥有無考慮去報唱歌班學下？或者可以增加觀眾數

通常係練啲咩 頭先睇到隔離post 話啲老師叫佢幾堂就搵首歌 hea鳩佢 搞到唔敢學 怕做 木木木木

係都我開班啦 想當年Michael Jackson 同我同門師兄弟

近排感冒唱唔到

巴打我等你

練聲，要將聲線集中
我地唔hea架😅辛苦到仆街🙈

又係夾埋嘅廣告post
啲戲仲屎過警訊啲賊

我好鍾意唱 我係絲 成日叫朋友唱K 好多朋友讚我唱得好 其實自己有時錄低聽返 覺得啲音準麻麻地 把聲又太薄 好多歌都carry唔到 好想把聲厚返啲 同埋我成日唔夠氣

咁岩講依個話題姐 巴打都係愛唱歌之人？
一齊討論下

Same 自己錄聽番好畢

一齊玩啦，可以錄歌練歌

留名

好鍾意唱 應該都嚇唔死人 不過唔識錄上黎

咩黎 係咪好似天籟k歌果啲咁 但係我覺得啲評分好流

之前係高登見人po個網 但係唔記得咩黎 有無巴絲知

鍾意唱 但唔好聽
究竟點先唱得好聽

巴打聽開咩歌 閒時又會哼咩歌

唔係評分，只係純純粹分享，記得之前有段時間高登好興，爆咗幾個1001

soundcloud?

好似係 有無link

好鐘意唱
但太大聲又驚嘈到鄰居
下下就住就住咁 平時又唔多唱k

我屋企一無人就係會房唱嘈到拆天咁

鍾意唱歌

留名放工唱
利申 難聽

一樣
上到高音直接鳩叫

如果要求唔高
買支唱K 神器都好正
我兩三日就會唱一唱
一唱就唱成個鐘，過下K 癮

唔識控聲，一唱就谷哂把聲出黎，可以成間屋都聽到

點樣一齊玩

google is your friend

今個星期五可唔可以再唱beat it?

聽開band同 pop rock同腎仔
知自己把聲係適合唱呢啲硬啲嘅歌
完全唱唔到慢情歌 會勁唔穩定同飄

唱到爛撚咗聲。。由1994年唱到依家。。

由細到大都鐘意唱

小弟都有 不過唔係好慣 平時用開結他

依個？但係我搵唔到點upload 自己啲野

巴打等你

Hi bro

登～登登燈凳。燈登凳凳
登～登登燈凳。燈登凳

They told him, "Don't you ever come around here.
Don't wanna see your face. You better disappear."
The fire's in their eyes and their words are really clear
So beat it, just beat it

我都想知 有無人識

大家我搵到啦 既然無人分享就等樓豬我打頭陣

有到唱錯左請見諒 廢事再錄

個網用email申請就得 希望多啲人錄

同比意見

推

超級鍾意 志願係做一個歌手

每日一推

鐘意 但好撚難聽 比人話似青峰

你可以進入zoon?

似青峰咪唱得好高音 幾好

最大獲唔係好似 高音就無咩特別 點為之高
Btw得閒錄下先 巴打唱得好好聽

求指教
想學唱歌

多謝
期待你錄

巴打把聲幾好

如果有埋音樂就正

我都想學唱歌

其實呢 個人建議係唔好學
原因係市面上真係教緊既
好多都係俾你提高對唱歌既自信為主
基本野教好少
到你學既時候就明
好多野其實平時有做緊但無著重or注意
但留意番做小小改變會有變化出現

同埋多聽 多留意身邊唱得好既人
研究下為何覺得佢唱得好

五音不全或音準有問題者
你唱時注意力放番係自己既聽覺上
唔好太自high
當你發覺到自己錯咗
你自然會搵方法改

唱係用氣多過用力
力只係幫你將體內既氣大量地泵出
可想像人體就好似管樂咁
你吹氣去吹出聲音要用一定既氣量
如果想吹出一句連住幾粒既音
係要hold住同一度力去泵出一幾秒既空氣
如果你想吹出黎既聲大d
係要用多d氣 而非力
所以大細聲運用著眼點在氣 而非力度

當你發覺到呢d野係自己做到而又熟練
你再去搵有實力教既人上私人堂
就會發現你會有好大既進步
不過私人堂一定好撚貴
上幾人一班果d除非老師熱情十足
唔係既hea 9你多

利申 學過 最後結論 一係唔好學 一學就搵私人堂 唔係就學聲樂

我應該搵下私人堂
我想學真音上高音
我自己上唔到
同埋會唱得好辛苦

我就上過d大班
不過為玩而上 上完發現
我唔係要做歌手 自我研究已好夠
因為學過之後你好易會轉向技術層面去唱
而遺忘咗感情呢回事
而我唱係為咗情感發洩
有d歌上到就算
所以無再學落去
依家都係唔高音之人

有咩方法擴大自己既range

真心希望唱歌可以有改善

range只係練架ja
你去上果d自信堂
d呀sir都係叫你搵隻高d既歌
去到果個位比多d氣
注視點拉高小小同放遠少少(作用 頭小小抬高 d氣出得暢順d)
當你習慣咗就可以好自然做到果個位
之後再向上挑戰
但低音無人理

歡唱到好多

巴打有無記低高左幾多度

有個apps 叫歡唱
我擺左幾多歌上去柒

同用左幾耐時間

放係到啦巴打 等你

聽返真係好難聽

真係無記低
不過最近試過林俊傑既修煉愛情降半好辛苦唔夠氣
但所有音好似都出到既

我全部高音上唔到都用假音代替

最明顯發現有進步我好記得係
古巨基 - 愛回家
自問已經得到 個得字
以前出咗幾個月時係唱唔到
但之前無啦啦唱得出
不過之前都已經係講緊幾年前

其實呢 我只係一個唱歌好廢既人
單純心得交流 你地問我都未必教到你地的

有勇氣唱就得

無錯

鐘意唱但好難聽

我地都獻左醜 純分享

勇氣一定有 但到唔到值得post出黎就另一回事姐

唱情歌比女女聽

呢樣還可以啦
比一段仔你地聽下 以前唱k錄

幾好聽 不過首歌未聽過

希望更多巴打分別 心得

呢隻係許志安既你的男人
歌詞溝女求婚一撚流
不過毒撚是無女可溝的
唱歌對我黎講係情感投射
當你投入咗隻歌入面唱歌就會有感情
唱得好唔好就另一回事

獻醜喇

另外有咩唱k apps
呢個有d delay
btw 真係好難聽

補多句 岩岩錄 瘋狂走音 敬請原諒

呢隻歌個人覺得重點精髓在於前面低音
果種看破凡塵 早知結果既冷淡感
表現出我無嬲你 不如坦誠d啦既feel

完全同副歌既不捨 傷心形成一個強烈既對比

近期我都不停煲緊

btw 聽到前奏升key就無聽

老師

我都鐘意唱
但我表現好唔穩定 一時唱得好啲 一時唱得差啲
本身又高音唔夠高 轉音 假音控制得又唔好

我都好中意唱歌
但我五音不全

有神 快拜

我都好鍾意唱

分享下

我音準ok 但vocal range唔算闊

不如你錄出黎試下先
但爸打既假音幾靚

單純錄完用soundcloud upload再post link

喂你入黎屈機嘅

金泰妍算唔算

要貼歌嘅話咁我貼呢首

好鍾意唱歌，但vocal range唔大，同埋好似唔係幾識用丹田
利申 : 咩歌都會聽會試下跟住唱

你呢首仲屈機喎

其實以前到依家都有呢種post
但多數都好快沉底
其實到底係認真post無人討論
定係話題太專業化 能加入討論者不足呢

鐘意唱但唔好聽
唔知係咪因爲受鼻敏感關係，成日都重鼻音又換唔到氣
把聲又牛，假音又難聽

換唔到同你換氣地方同方式有關姐

巴打指教下

唱果個柒嘅
D詞好笑姐

我都唔係好識講

轉音之前我會放少少氣

個句真音好似真係用丹田谷上去

其實我都唔係識唱歌 都唔知點講好

現時流行曲基本上係用口換氣唔係用鼻
我都有極嚴重鼻敏感
所以只有鼻塞先對我有影響
每隻歌歌詞都有段同句之分
歌詞既換氣位同量都有唔同
好難就咁指教

句與句間一定有空間俾你快速吸氣同落肚的
唔夠氣一係用氣量錯 一係吸入量太少
一係用力太大 所以氣都用哂
or令氣噴唔到出黎姐

Lm 等比各位神人屈機

鐘意唱但唔好聽 一唱廣東話我fd話似新移民

我都覺 多謝你地熱心討論 留名學野

Mic 都無支獻醜啦

自膠

永遠唱到高音把聲就好緊 唔夠氣
點算

小小建議
注意咬字
高音要用多啲氣

屌

好多高手

究竟點樣唔用喉嚨用丹田唱歌?

好嘅

鍾意架，但真係好難聽

胸同鼻腔共鳴係好簡單既野
一點就明

可以試下兩隻手用力係肚上半part按落去
之後再試下唱
你應該會feel到肚會有鼓力向外推
同你對手施加既力做抗衡
而你會feel到平時本身發力位由喉嚨向下轉移
而依家喉嚨只係因為聲帶震動而發出聲音
丹田發力就係咁樣既一回事

共鳴 胸腔共鳴你隻手輕放心口
發聲時手會feel到好震
鼻腔同理

其實紅字中點解放隻手係心口or鼻會feel到呢
個人覺得係同注意力有關
手放心口時注意力放重係心口
正常人反應會係挺胸的
胸腔空間會好自然地比平時多
所以就會令你不知覺間用咗胸腔共鳴掛

依個youtube channel 幾正
可以一路睇一路係屋伍鳩叫

其實有好多嘢都要自己領略出黎
其他人未必幫到好多
利伸：無學過唱歌

唔識用SoundCloud

好想唱 有冇人教下點用

iPhone user

錄完upload / 直接用 Soundcloud 錄 都得

用box都得 有網頁有app 但要注冊左先用得 記得較番公開比人睇 各位聖誕快樂

獻醜

係廁所用電話錄
仲有幾首歌係度

最近係mic18買左個package黎玩下

我想玩busking 有無人有玩開 可比我join? 可以比你聽下聲先

Same here

求指教 唔識唱歌

有少少造作
同埋尾音拖長d會比較自然

利申：新手9up

你自己平時講野時
聽到自己把聲咪好撚好聽既
原因就係人體做完聲音加工先傳到耳仔
所以錄完再聽當然柒啦
原版無加工喎

放低ig得唔得 放開上ig

自爆

巴打音準唔錯

好想唱，感冒先見到呢個Post，喉嚨好痛

留名先遲啲唱

另外既ig黎既

因為自彈自唱
所以可以有少少漂漂地
好唔好聽都比下意見

新手留名 後尾有少少甩

我唔夠氣拖長

巴打有無諗住係街檔

有啲音唔係幾準

利申9up

唱錯好多 兼且蝗語唔準

其實本身唱歌難聽 係咪點練都冇用
本身把聲唔好聽

巴打把聲好有磁性

點難聽法

有無興趣狠評下小弟

鳩彈架咋勿屌

真係有
但唔敢

好好聽
絲打有冇錄開歌

好flat

有呀 soundcloud

主歌嗰部分啲音好似好flat？
利伸：9up

Same

獻醜了

張學友到此一遊

已follow
不過結他聲大左少少

熱帶雨林正呀

呢位絲打唱歌幾好聽
我都幾鐘意唱歌 有機會再獻醜 利伸：唔好聽

魔音達

點解聽到明明新sd嚟

多謝you

成個post基本上係冇一個好似我咁，真正完全五音不全嘅人反而引左堆高人出黎

鐘意唱歌，但點唱都唱唔啱音，或者一上到高音就注定破音真係好無奈

利申：真正音痴

例如呢？ 咩歌咩位 我都係 但係覺得自己有進步

七百年後一入副歌，冇一粒音唱到

個文字開始？ 屌

捉到你

文字會flat,一直flat到送你兒時玩具就完全唱唔到

我捉到你先架

咩係flat 小弟唔識 不過我都係去到玩家收皮

Whathappen 相認？

即係粒音會開始低左（唔啱音），就好似朱主席，六八九咁上下啦

唔係 呢個變態佬成日跟蹤我

長知識了

做乜鳩

你就變態
快啲錄多啲歌啦

有無詳情

有無巴打真係放左

放咩 cover?

音準第一，拍子第二，音域第三，其他例如感情呀，真假音呀，震音呀，再慢慢執。

再想玩唔同發音就要再搵共嗚位。

利伸：學過幾堂唱歌但係練唔到，一轉上高音就死

你地兩個變態

佢先係

Halo蘇格蘭場非工業

點解唔開ig
我呢排開ig放自己d片 有人聽下都幾開心
雖然無咩人follow同好多廣告

柒到唔敢post
錄完自high完就算

來啦

電話冇位所以好少玩ig 都係用chrome上下 你ig係咩呀？

archi_cover
follow下我不過唔好起我底 交流下

手機

大腦控制受力位置，受力位置推動氣息，氣息帶動發聲。

高音上唔到，因為冇用氣，而冇氣幫手，只好聲帶用力去達到個音，最終破音

利申：新手

你算唔算自爆

本身個ig都public比人睇架啦
唔好爆我

但你出埋樣喎

無事既
利申 del左相

山西
我login唔番歡歌

我早排先同你合唱左首歌

佢出左新版
去返 itunes dl 返..
如果係 account 問題要上 FB 同 admin 講

駐 fb 戰地記者，山西布政司為人民服務

上左FB同左ADMIN講
個幾禮拜冇黎聲氣

我鍾意唱歌 但唱得唔勁
第一次唱歌係俾人叫去唱K
一開始係走曬音 亂咁唱 俾人笑到仆街

但挑起我興趣 之後就係咁煩住班朋友
係咁叫佢地一齊唱K
自己都睇好多youtube教唱歌片

依加唱歌其實都唔勁 有時都唱唔準或者唱唔到上去
但起碼聽到唔會覺得好難頂

有巴打直頭開新 account 算數..

btw 而家廣東歌冇哂咁滯...
要靠伴唱機同埋去人地唱過既歌度搵...

見到好多好勁/好出名既巴打

自己冇器材，用手機清唱左段哪裡只得我共你，聽返都普普通通，獻醜鳥

聽左咁多人唱 小弟都獻一獻醜 不過首歌太難唱 加上第一次試下唱又唔太熟 撻左少少Q 多多包涵

用手機錄左一段仔首小肥嘅 時光機

好想知人地隻耳仔聽係咩感覺
好想聽下意見
亦都想幫手推一推

前面唱《演員》嗰位巴打
首《美女與野獸》幾好

我都好中意唱歌 但好似因爲經常尖叫 把聲壞壞地 邊到有得醫？

錄左一段.求評
覺得自己把聲好薄 好細路仔

簡單既就睇耳鼻喉科睇下點先啦
因為聲帶傷咗好似無得醫 要佢自己好
但聽講過海豚音係有醫聲帶效果
但要學海豚音請勿自學
因為海豚音練錯會更傷

我應該係最輕微個種thx ar希望有得好反

想問係咪有得靠練同學 提升個音域？

大佬你同陳奕迅齊唱仲要細聲過佢點聽呀

絲打有無興趣一齊busking，係時候要同busking fucker挑機 留個telegram? @memphisycf

hi here telegram: @memphisycf

我都覺 音樂大聲左少少 可以細聲啲
或搵純音樂 好難評到

一月有無港島busking玩XD

SORRY 爸打 聽日再錄過

記得之後高登有post 等我又po多次玩下
ps 唱到甩beat

頭先啱啱post左個林宥嘉浪費英文版
自己填詞自己唱自己混音
請多多指教

LIHKG post:
direct link:

有 遲幾日會岀 有興趣？

你地有無拍低啲片 可以比我欣賞下

一直好想試下玩busking

想正式學唱歌，邊度有好介紹

用k 歌神器錄

想練好唱歌係咪一定唔可以用伴唱

利申：把聲好薄，好用力都唱唔到高音

因為高音唔係用力唱出黎

留名聽歌

其實點上高音 一直都好似唔夠氣咁

練
不停練

正呀 呢個post
皮已正

我都好鐘意唱歌

用伴唱不如唔好唱

咁似我既

音準真係 成日比啲朋友話唔準，搞到自己無信心唱

我都係

淘汰

我係咪好唔穩定呀把聲
求指點

獻羞
From IPhone GarageBand

巴打咁樣啫係咩意思

幾好 不過好似真係好似你所講有啲唔穩
揀其他歌可能好啲

利申9up

即係好聽

聽日試下唱其他歌先

求評
好唔夠氣

巴打你

好野就要

留名,宜家少左唱歌

比啲意見

把聲唔錯但好多s尾聲

換左支mic之後就咁

咬字再清楚點，一句嘗試連貫唱出。
盡量唔好逐隻字「櫈」出黎。
試下將把聲壓返落胸腔，
依家聽落好似壓低把聲唸野。

利申返，唔識純9up

多謝你先

lm

好聽呀 個channel得一首歌既

入黎學野

把聲幾好聽

鼻音問題好嚴重
之前都學過下 但係都唔識點樣鼻口呼吸調節

昨天新開既channel 之前玩歡歌比較多
見人玩YouTube 我又學人玩埋一份
求subscribe

明年今日

Lm學野

獻醜了

燕尾蝶

我又試下，頻頻走音，技貧莫怪

新手有冇人評

係咁走音 +唔夠氣 求評

富士山下=打大佬

打大佬

上面搞busking講時間地點
得閒就過去支持下

以後別做朋友

今次選左首高難道d既歌 試下唱

有冇人係有學唱歌
好想有進步 想唱到啲難度高啲既歌
但又唔知邊度學好

Apple 有無唱k apps 好用

分享下之前唱嘅

好聽

好鐘意唱歌不過聲底太薄 永遠都唔會俾人讚係係好聽
Vocal range真係練出嚟
以前初初唱真音最高係c4
D4以上已經走撚晒音
過咗一年半到f#4已經穩定唱到
而家唱咗兩年半到真音勉強上到Bb4 雖然都係好唔穩定
自己覺得如果上高音嗰陣隔硬將粒喉核推落去 唔俾佢向上郁 高音好似會易上啲同埋穩定啲
其實有無人解釋到點解

我好鐘意唱歌
有比人讚過 不過我覺得自己唱得麻麻
唔識唱假音or要撞手神先唱到
有時唱完之後聽返覺得唱唔到原唱既feel
例如陳柏宇既歌好smooth 我永遠都做唔到
好似好實聲咁
同埋我好似只係識真音唱 唔識用混音

巴打好落力推

留名睇高人解釋

好易 試下吞野
你會發現喉核升高左 因為佢要卡住氣管
唔俾啲on9食野食曬入氣管度
所以喉核高左自然好難唱到歌

巴打我同你好似

想多D人入黎分享下

以前唱假音可以輕鬆上g5 多數女歌手嘅歌都唱到
喺唔知點解近呢半年跟咗嗰啲用鼻發音嘅方法之後
真音上得高咗
但係同時假音就好似即刻廢咗咁
而家假音連上d5都唔得(浮誇最尾嗰音係e5) 即使上到都極難聽
自己feel到好似唔識用返以前唱假音嘅發聲位嚟唱

求評
我成日都甩拍子

多謝巴打

其實巴絲有好唱歌老師推介 想學唱R&B
好鐘意聽R&B 所以好想唱

順便推介下R&B歌手 下面幾位係細佬聽開
Gallant ,stevie hoang ,john legend

有冇推介至真 成日打錯

問親有冇老師推薦都冇人回
可能呢度啲巴絲係天才

係架 ？我庸材嚟所以好想學唱歌同音樂
如果有記得推介下俾好
另外會唔會有啲音樂GP可以Join下

上便有巴打建議唔好學 除非真係搵好專

順便幫你推下。希望有人幫到你

無咁富貴，我都無搵老師。
最主要不停地唱，摸熟把聲，慢慢就會捉到點用氣同發聲。
亦都可以透過同人交流有所進步。

試貼下
大家覺得咁嘅程度見唔見得人
即係業餘活動圍内唱下k, 或者join下公司啲唱歌表演

試下再Hold實少少，有時點解尾音斷左就係因為前面漏得太多

利申：9up

多謝回覆
你指hold長啲尾音, 咁樣接落下一句會smooth啲? 定係邊度要實啲?

最想知把聲會唔會好難頂, 即係要人地聽哂成首好辛苦咁

一句入面用氣要平均少少。
因為我唔熟哩首歌好難講到個例子比你。
So far都無巴打把聲會難頂
當然pre-chorus同chorus有少少炒車。

百姓

任屌唔嬲

跟老師學真係幫到好多架
鐘意唱又想唱得好都可以搵老師學
唔洗唱好專門既歌先學(我覺得 )
因為唱歌想唱得好聽真係要練好基本功
除非本身個聲底靚/音域廣
基本功當然指用丹田 真假音轉換 聲帶閉合,氣流既控制 煩完呢d仲要煩胸腔共鳴 頭腔共鳴(頭聲)
我知道呢d之後就愈黎愈覺得d有實力既歌手真心好勁
我有係一間大型樂行跟老師學過
學左一年到 真係幫左好多好多
而家暫時冇學 但應該準備學返
今個月20號係我學校歌唱比賽決賽😢
係柴灣青年廣場搞 我地音樂老師仲要請左好多歌手
求集氣🙏🏻🙇🏻
我揀左周杰倫-晴天 同 五月天-突然好想你
原本揀左好多英文歌出黎
但唔太有信心唱到
最後揀左呢兩首 呢排練緊
既然呢到咁多同好
我錄音比你地聽再評下可以嗎?🙏🏻
好想知道有咩需要改善(尤其而家冇老師跟
講明先 我超廢
難聽得滯請見諒

BTW 打得太長 sorry 但實在好感動 好難見到咁多唱歌同好

巴打胸腔好鬼好

係邊學？

試下放鬆啲唱 好似太實太用力
Btw 幾好

超鍾意唱歌 但係唱得好普通 入左學校歌詠團學下技巧

自己練㗎咋
所以發聲位啱唔啱真喺完全唔知
我練嘅方法喺隻歌上唔到嗰音就係咁試下用唔同位唱 直到唱到為止
以前最鐘意係陳奕迅 所以練嘅歌多數都係佢
例如嗰陣練F4就係用明年今日 臨別亦聽得到你講再見
練完f4唔知點解好自然上到G#4
跟住練A4同Bb4就係用蕭敬騰隻收藏同埋新不了情

隨意Cover下

喉嚨太緊

一年以為自己五音不全
後尾因為真係好鐘意唱歌，搵左個老師學
變到而家咁

Btw 都係唔建議學，因為我學左幾個月之後覺得其實學唱歌同學英文差唔多，只要正確地多聽多練有系統地練就可以有進步
而呢一類資訊網上非常多，同埋好撚貴

阿sir教既概念性野係有用，真想知可以pm我話你知邊道學

巴打可否具體舉例 練啲咩同 資訊既網頁
不知從何練好

Agree

Bewteen其實我都有放

Youtube search VBS
我程度麻麻地覺得幾有用

暫時冇學既我都係睇佢地練聲

錄多左首 綿綿

求改善！

係喎 巴打把聲幾特別 有埋音樂就好

夢灯籠

特別奇怪

中意唱歌 但冇地方唱 只能唱k果陣先唱到 而且唔識唱 唱得唔好 但我真係好中意唱歌呀屌

試下唱k app 解放下壓力

放上黎
唔好聽可以百屌成材
好聽又知自己唱得好

有冇建議

夢為努力澆了(水)，之後大部分尾音都飄走左。
愛在背後(往前推)，喉嚨收緊食左個音。
當我抬起頭才發覺，感覺逐隻字「櫈」出黎。
一定(有)個人他，用氣可以平均點，有字用多左氣，所以後面唔夠氣唱埋。

利申:純9up唔識唱歌。唔好介意。

隨時高歌

留名先 過兩日分享

Thanks ar 呢啲可唔可以揾老師教？

都係睇自己捨唔捨得投資落去。
我無意見。
我會建議你多唱多錄多聽

有冇人都中意日文歌

點樣放鬆喉嚨 點學用丹田唱？用喉嚨唱好似係錯？點樣多氣啲？
唉好中意唱但就唱極都咁廢 以上呢啲問題係咪揾老師好啲？

我諗最初步關於點用氣，上YOUTUBE搵教學都可以幫到你。

新人留名
有冇巴絲打有玩開歌唱比賽
想參加但係冇乜方向

有冇人指點下

個推字轉得幾好聽

謝啊 感動 會揾日再跟住suggestion 練 再求意見

有冇人可以分享下自己唱歌心得
eg點學點練

好想學野

玩過 第一次玩係玩合唱 兩個人感覺冇咁緊張
最後成績都唔錯

上到台好神奇地唱得比rehearsal好好多 ,唱完d工作人員講番比我地聽 上台好過rehearsal

首先你要選好比賽歌先
男既最簡單講起就你是我的眼呀 你把我灌醉呀 張敬軒d歌呀等等
再唔係玩快歌跳舞玩台風
唔係咁唔好比
利申 未見過唱簡單野又無關係下入2nd

其實有好多野如果真係想學
係唔可以睇片or文字討論
要真人指導
一 即聽模仿
二 某d感覺上既野可用接觸既方法去令你feel到
所以搵身邊識既朋友問最好

非準備深入研究者其實不合適搵老師學
除非閣下五音不全真係想改善

因為某程度上某d野可以靠自己去改善
重點在多聽 多試
聽係聽人唱 聽自己唱
再去試下咩方法可以做到果種效果
再深入先係要搵老師
不過好多老師都係廢 見識過唔小垃圾

不停專心咁聽+唱一首歌
咁樣?

呢個方法都聽唔少人做

有冇人係會練啲網上教學 咩vbs果啲
我都睇過 但覺得好亂 幾十個video都唔知想點

聽係聽對方用聲
你到某個時候會係聽既時候
感覺得出對方咩位發力
聲帶幾時拉到最行
咩位發聲會有咩效果
自己做唔做到呢

聽死一隻有用 但聽你上唔到既歌作用接近0
你上唔到因你未識某d技巧
呢d就網上d片可能有用

有冇巴打挑機唱反高潮
BTW我把聲唱歌完全係實聲 唱唔到SMOOTH SOFT既情歌
即使唱陳柏宇既永久保存 都會唱到好實 完全無果種輕飄飄既感覺
有冇巴打同我一樣

你錄一part出黎聽下

返工中 不了
夜D應該會錄

初步估計就係用錯力無用氣？
但唔太肯定 聽完再答

Lm

巴打好落力 多謝你 推

和音 真係好難學
好羨慕d人可以即場和音 仲要一d突兀既感覺都冇

因為留左名成日睇到

陳奕信啲中低音好正 可以點練啲前段

真係好勁
自己彈住高三度咁唱都唔有果種好和既感覺

小肥首時光機拎去參賽有冇得諗
首歌比較易？

好鍾意唱歌 但一直都無乜地方可以去發展
想錄cover 但器材個啲又太多種 都唔知點簡
想busking 但身邊冇乜人busk 有既都係男vocal

最近先知原來唔係上下三度咁簡單

夢面有巴打搵人Busk，去聯絡下。
或者自己搞，一amp一mic一結他搞掂。

唱黎聽下

唔係唔可以
只係ktv版既bgm其實有d差
現場live ver黎 聲音比較細
自cut純music又人聲唔清
所以應該好少人用黎參賽

器材平有平用 如真係要追同玩音響差別不大 好撚貴
d咪又要煲下佢先開到d聲 又要防潮
玩得咪音響自然會有追求
平平地日本買對舊型號靚野番黎4-5千
咪就人人唔同呢枝靚野岩a用

樓主都Cover下

有呀 第一個cover就係我 係上便

成日唱K都被Friend話係用劉華腔唱歌 改唔到

人質 楊宗緯
無乜氣

9pakho - 夠鐘

貼多首推下post 呃下comment
覺的啲字一粒粒跌出黎

有無咩歌想聽

5分鐘內

命硬

巴打係邊度搵純音樂 口痕痕想玩下

來年請早

心酸
yoga 啲假音靚到呢

無盡

有冇group交流下

kinder出奇強
哼左少少。

勿恥笑

就係咁⋯⋯

獻醜
之前唔係咁熟首歌既時候錄落

係咪專登架

專登咩

唔洗sad face ，只係的確好似劉華

有排屎忽痕，去唱K剩係點道地嘅歌，回不去......

無知的小孩，一晚死曬。

有些快⋯

認真，試下由咬字開始改變，
然後先慢慢掌握返另一種腔口或者共鳴方法。
劉華咁易扮係因為個嘴嘅動作好容易學。

已放棄治療

Billy Lau

我平時自己聽返唔覺，係兩班不同嘅Friend話我先發覺，而家你都咁講我先信

咸魚白菜，各有所好。
Bewteen，想聽你Cover腎仔嘅歌
我訓教了

晚安 周國腎？

啱阿 ，晚安

靜

回帶

舊歌推一推post

我都好鐘意唱歌呀，但用SoundCloud 點樣upload自己唱歌啲track上去？？用iPhone 錄嗎？

電話錄完upload，或者用sound cloud 係電腦錄都得

咁啱見到個post
是咁的，之前病係咁咳，好翻個幾星期都未開翻假聲，想請教下有咩方法可以快啲開翻聲?

求教學...要點改進

形容下

大家覺得把聲 厚少少磁性type 好啲（唱抒情？）
Or清脆響亮好啲（唱high歌？）

兩樣都做到

singcon玩過呢首, 平時唔到比賽都唔會走去比心機練歌

好難得會得

高手成日比賽

幫手比下意見其他巴打，唔識咁多教人

其實只係玩左2次
入左u先開始玩
不過都係比人屈機

個feel好有讀字feel
特別係「笑一笑」個句

應該係唱得太平淡
冇高低起伏搞到同讀歌詞冇分别

留名翻屋企玩下

我淨係敢係屋企唱 好鬼驚

召喚樓豬

Hi

我只係覺得巴打把聲好啱唱e d 歌

可唔可以俾埋意見我

噓

個唱腔真係好夾

先留名 遲d唱

假聲最高個range(氣聲)完全出唔到聲，真係得氣

假音係喺無聲帶冇閉合嘅情況之下發聲
所以你會聽到好似漏氣咁嘅聲 而且唔係健康嘅發聲方法
用head voice 代替啦

好好聽啊

巴打把聲幾有磁性
開頭唔錯不過副歌怪怪地
如果某個他不愛護你個不字好似唔係好到
感情爭兩錢肉緊
有d抖氣聲太埋咪聽得好清楚

利申：我都鍾意唱歌不過唔好聽

練緊mixed voice㗎喇，其實算係識(唔敢講好聽)
不過唔用還唔用，都想復原翻先

唔好玩我啦 我去啲卡拉ok唱一首會唱到出哂汗，啲人都無出聲，我就會覺得自己唱得係咪好難聽

我依個唱腔係 末來既達朝先係最heat 最好聽

強帖留名！

其實好耐之前錄，當時落嚟玩吓... 請指教

真係幾好喎 把聲好自然

lmlm

你係咪鄭中基

俾下意見 等咗好耐

點解一開始有屙尿聲

巴打把聲好好聽 只係聽到以下小小情況

好似有啲噴咪
拍子再準啲就仲好
啲高音好好聽，不過好似唔夠放，冇乜 contrast

但係呢啲全部小問題，你把靚聲搭夠晒

聽得出對用氣已經有所掌握，唱腔咬字就無咩意見，但都係拎得太多喉嚨，導致後面上高音嘅時候扯住扯住，練好個共鳴就解決到。

認真9up

因為一句入面用氣平均之餘，尾音亦照顧好。

點練

困擾左我好耐

不如開個telegram/whatsapp grp一齊研究下

支持

咁我開啦

開左了

巴打你開左channel，得你講到嘢
開group呀

而家應該得

個POST仲有冇人嫁?

求評

踢出我天地細個好中意睇

又係我

個個擺歌上嚟無人比評語

要搵個識唱歌嘅人

都唔一定跑得快過隻馬先可以講馬o既

有催拍，即係唱快左。原因可能係唔夠氣，每一句尾縮短左，所以下一口氣吸早左，唱快左。

可能想控制把聲，令到把聲唔穩定。
嘗試下放鬆，氣會順暢好多自然會穩定

巴打係咪鼻塞？

我諗Verse部分太多不必要嘅控制，同樣令到喉嚨緊左，會製造好多喉嚨嘅怪聲，而且有部分音係卡住左出唔到。

音準可以再改善，Verse同 Chorus都走走地。

我諗綿綿最難唱唔係最高音，要衝上一個音係可以做到，但放完要收返，仲要細得靚就要落苦功，

從來沒細心數清（楚）

加油
我9up only

哩首歌又係好難唱，周國賢自己都唱唔掂，甚至聽過無數Cover都Handle唔到，推薦你聽以下版本

可以話係高手之作

頭盔，純9up。

言之有理加全中 我後尾聽翻都覺
Btw多謝你先

唔好咁講，加油。

得我同營業中巴打間唔中比下
好累 而且我都只係 9upper 好表面

希望各位巴打多比意見

最怕各位覺得我太傲慢 ，即係識少少扮代表嘅朋友

小弟自問唔識
所以全部一律唔聽

唔怕啦，話之其他人點諗

大家用咩app錄歌、之前錄都係清唱有d難頂

天籟k歌有純音樂 原過唔個錄唔錄到

自己彈最方便

巴打有冇玩過SMULE 既SING? 呢個都係唱K APP 黎

無 不過係咪差唔多

我有 但收錢嘅仲好貴 雖然多歌

有冇人討論下唱歌既方法？

大家點樣開聲?我偏低音歌齡短唔係成日開倒聲好忟有時

個人意見呢段唔高音、中高音段幾穩、低音可以聽清楚捉好少少(係唔易既 )靚聲過我好多

一場誤會
求指教

唔識個app本身係delay、唔係就有d甩beat快左、音唔多準、明顯既好似'構'字、留音距大、句尾既時候都易走音。但首歌都難、我唔識女聲

我平時都係用呢個APP 黎練歌, 其實係可以唔比錢玩咖, 不過要同人SHARE首歌!

你個名

同問

最古法當然係麻麻媽媽麻

不過我平時都無刻意開聲。

用氣最好嘅時候係做完運動，呼吸嘅氣唔會多唔會少。

小弟獻醜，好耐冇update 唯有share 舊歌

開聲我之前都問過人
人地都係俾呢條片我睇
我自己之後都係用呢個方法開聲

都睇過、有d用既都、不過我本身真係幾難開聲、座底開成粒鐘先好d

Thanks
我唱極都好唔夠氣

我諗唔熟都有影響、我都覺追住app唱歌詞好似條氣特別唔順 聽得多都唔一定會聽伴奏唱得熟

好耐無見過唱歌post 岩岩錄分享下

多多指教

我都有，個App 好多歌日文都有

朋友已走

點架？吾識？

係？
我跟住做一次就開到

比錢可以自己搵中意嘅歌唱哂成首，唔比錢就要join 人地，同人合唱

巴打, 得閒一齊jam 下, 我個user name 係 kent2679

其實唔係唔夠氣 係你跟本未用氣
你可以聽番自己把聲去感受下
你既聲音鎖死咗係後面喉嚨位
未完全出到來的

總之手放肚上半部用少少力向內壓
當正確係丹田用力時聲音係會穿透出黎的
實際分別係點真係要展示
唔係真人教學好難明

別讓小post下沈

人群是那麼像羊群

送給不知怎去保護環境的人

啲尾音我自己聽都覺得煩

一聽就笑出聲

聽返原因好啲 好鍾意呢首，但唔係最流行嗰堆歌

好岩哩幾日唱
充滿灰塵

沒有翅膀的天使

已變中資嘅老麥歌

黃子華 － 關老三

繼續搞事

度

吾你老母

( Show Blocked User - 垃圾們等撚住後悔 )

Push

想搭單問一句有無巴絲知點開聲 以前唱歌都比幾多人讚過好聽 自從幾個月前大病一場之後就唱唔返 feel到有啲嘢kick住左咁 上唔到啲高音要用假音

音準要注意
拍子快左
氣息控制均勻啲同埋放鬆
喉嚨太多力令到震音唔自然 高音好緊

某些尾音處理得幾好

利申: 唔識扮識

Ok thanks

幾時同大佬好返

無乜人拋磚，樓豬拋多幾舊。

有幾多多餘既用力、咬宇用力都係有影響、可以試下有d呼氣feel咁用'媽'媽哂成首佢攞個少多餘力既感覺

利申:自己都唔係用得好D力

依排忙 請見諒

其實唱高音嗰時喉頭會上升係咪大問題？
小弟試過低個喉頭係完全唱唔到
有無方法改善到？

再拋磚
入面仲有幾首

可以試下YouTube 搵VBS

低音位唔夠低 可能拎錯共鳴位
定你唱唔到落去？

唱唔到

好認同唱歌要靠自己去觀察、模仿，有好嘅老師除左教你一d實在技巧、用聲方法、感情、音樂知識外，其實好重要係佢開闊到你係音樂上既眼界，打開你既耳仔，比你知道應該留意d乜同埋點留意。

利用巴打講用氣係主宰唱歌，但具體d係點用，身體點運作，咩時候用幾多，唔同呼吸法有咩影響等，好難係冇相關知識既情況下靠觀察可以理解到。

個人認為學識用氣既方法係第一，學識用丹田控制度氣，就可以減輕喉既負擔，唔會咁易扯頸同傷聲，可以唱好耐都唔傷聲。 同埋好多技巧都係由氣去主導，例如強弱變化、尾音處理、聲音質感等等。

如果音準天生比較弱，練音準既過程幾易令人放棄。

通常薄聲既range都比較易練高，練低同練厚d個質感就好吃力。

其實唔理高中低，喉核都保持穩定就最好。

唱和音有樂理底會get得快d, 有d人天生音準好好，可以自然地和到high third, 但其他例如high fifth、low third就通常差少少，和音有好多選擇，要專門地學習。

和音有大路技巧要留意，例如要模仿主聲個聲質、用力大小同長短，通常用多少少氣聲，就有和諧d效果。

即管放cover上黎

我都無人講

大家有冇話每日點樣練歌？自己亂黎冇咩效率、有時練完把聲都唔係好開

聽歌會聽Live，感受下個歌手回處理首歌。
平時唔會話好正式咁練
不過會反覆唱同一個部分N次
每日行係條街都會好大聲唱
平均花兩個鐘唱

終極回帶

巴打有冇玩比賽

中學玩過兩年

連冠

無吹大不過其實好廢

唔好比佢沉
恋

留名
但好似已經冇人

有歌無人講
自然開始沈

火力支援

唱行走的CD啲歌
頭盔：最後flat左

放首上年試電腦錄嘅
是什麼讓我遇見這樣的你 推下post

留名
點錄音先會錄得靚

?

[url]
[/url]
自彈自唱 夢一場

有冇巴打識唱 生命之花呢首歌
好中意，想搵人一齊cover

好似聽唔到

前面有好多靚聲巴打

一上高音自動會轉假音
控制唔到

首歌好正

上網搵到有男聲版嘅伴奏
但大陸佬，有口聲

低又唔夠低高又唔夠高

個個係咪走哂冇人聽架喇

用電話求其唱下，我成日唔夠氣

聽到入神，但男聲拉返我出黎

對唔住 啱啱瞓醒把聲係衰D

把聲幾靚 聽到入神 比自己嚇親

唔知開唔開到
亂唱一首

求評，有啲咩要改善
自己聽返覺得音準好差

我唔知點解真音上唔到好高（eg.eason嘅完副歌差唔多要用曬假音 )搞到好多時用假音會多過用真音

葡萄成熟時嘅副歌就用曬假音

儲多D氣係個肚度

儲多D氣係個肚度[/quote］

我嘅諗法係，多餘嘅氣，反而用唔到真音。

我自己覺得多啲氣高音會穩啲 利申冇學過

原來有合唱FUNCTION

四季...獻醜了..

上面條link有問題

有興趣

叔叔 我係歡歌已經有同你被合唱過啦

真係合唱就telegram我啦 himaaaena

恭喜恭喜

巴絲俾d comment

最後晚餐 supper moment有d咩可以改善

沖緊涼？

留名

想問下大家有無係淘寶買過錄音咪？
想平平地買枝玩下

係

時光機 有冇人一齊唱

鐘意唱歌但唔好聽

有冇人有玩歡歌
好多高登玩開既都冇過黎呢邊

Po下舊歌:

有無多啲聽

個ac仲有好強多首丫

聽ed 好正
想知你用邊支咪

好好聽呀 加油

電話咋,所以音質好差

thx

好耐之前錄既一首歌,近排又想錄返

好好聽

唱左好多首 求評

清唱左三首

失落沙洲

心亂如麻

可惜不是你

求評

想繼續有多人一齊係到錄音聽下

唱得麻麻 但比左好多心機

lm

用開全民唱k 唱日翻，練日文
發現d大陸人既唱功同日語能力都好鬼勁 ，個個都放得上niconico級

而我就唱到一舊舊

有冇同好係度

放首歌

雖然唔想用大陸野，但日文歌好齊

有冇試過用smule?

有 日文歌好少 歌詞好似得英文拼音

動漫歌少啲，但日文歌都幾齊

會唱ani song

試下女版Payphone
真係好鐘意唱歌